熱血公民黃兆健：假若大家衷心「支持香港醫護」，明白「血庫」對醫療服務、公民社會的重要，請身體力行支持，並呼籲朋友捐血。

黃兆健：
【捐血救人，捐一次血救三個人！】
「捐血救人」作為文明社會的德行，在當今香港卻來得「難能可貴」。暴政讓人民被恐懼、憤怒蒙蔽，眾多愚昧的說法呼籲別人罷捐。
假若大家衷心「支持香港醫護」，並明白「血庫」對醫療服務、甚至整個公民社會的重要，請大家身體力行支持，並呼籲身邊朋友捐血。
日前我在大埔文娛中心外流動捐血車完成捐血，開放時間如下，請大家多加支持。
開放日期：2020年08月03日 - 21日
地址：大埔安邦路大埔文娛中心外
開放時間：11時30分 - 19時00分
電話：2710 1234

捐你老母捐

佢唔認黃，

請叫佢熱狗兆健

佢地存在真係為咗分化

其實熱狗真係同保皇嗰班有冇分別

召喚蠢鳩鍵盤捐血五毛 #86841 JR

叫汪洋達捐

熱狗定位就係逢黃絲必反 永遠要企黃絲對面先顯得自己特別

乜嘢呀之前用支持醫護叫人戴口罩
佢哋屌人情緒勒索，將人哋不幸攬上身架喎

係咪endorse緊黑警對醫護嘅打壓？

條友畀admin bam咗十世啦

捐你老母蟹咩

其實佢地係建制派
唔係本土 唔係民主
係親中愛國
應該介紹俾你藍絲親友投佢地票
支持愛國青年

JR條傻鳩被人bam咗十世
個名都唔知幾耐冇見過

熱狗

支持醫護就要捐血？
咩邏輯黎
啲血又唔係比我地用
瞓撚醒未
比埋晒啲藍絲廢老用
用撚完又生勾勾走出去比民建聯種票

X2

岩喇 叫曬佢D信徒去捐味得囉

捐血都有錯???

起底>Block

你去東，熱狗就要去西

其實，都好明顯

或者咁講

佢哋覺得泛民做唔到忠誠反對派，想執二攤

牠自己、牠老母、牠老豆，牠條女一起捐，夠晒數

先唔講佢係熱狗
但香港人不嬲都當醫護係condom

把口大大聲支持醫護罷工！
自己就繼續返工

醫護被秋後算帳
香港人就一句respect ,好嬲好嬲

事實係想有人代自己抗爭罷工
香港人係外判抗爭既freerider